砌機未完整List 求意見#adore#

CPU:
Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400 ($1399)
底板:_______________
顯示卡:
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5 ($2189)
RAM:
KINGSTON VALUE RAM SERIES 8GB (1 X 8GB) DDR4 2400 MHZ C17 ($730)
SSD: _______
HDD:
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 ($318)
火牛:
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W ($440)
機箱:
COOLER MASTER K SERIES K282 ATX ($349)

用途都係打下機 R6 Pubg個類fps game
底板同SSD唔知揀咩好 追過幾個po都話Gigabyte底板唔好
Budget希望around $6500, 多一二百都還可以
我諗上面可以cut啲錢嘅係機箱 外型我無乜所謂
新手求指教

CPU

Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$1390
主機板

ASUS PRIME H310M-E
$580 SALES
$630
顯示卡

EVGA GeForce GTX 1060 SC 3GB GAMING
$2599
RAM

G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
$730
火牛

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
$445
HDD

搜索/加入HDD
SSD

Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD
$765 SALES
$899
機箱

DeepCool TESSERACT SW Blue ATX
$309
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

搜索/加入散熱
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
產品: $6818
砌機: $80
總額: $6898

display卡-->asus 1060 6g 中田25x0
ram-->adata 2666 兩條1350$
ssd-->換其他都得 隨你壓

唔該巴打先 有幾個問題想問下你
我想問巴打係咪唔太推薦gigabyet gtx 1060 因為evga都比較貴 有啲overbudget拉高左個價
SSD用ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe好唔好
底板用matx日後想upgrade會唔會比較麻煩?
十分感謝巴打幫手 新手真係唔太熟

底板用B360 啦
H310

幾好

推一推

技姦我見過有朋友1年殘
佢spec 係6700k z? 70
Ssd 查實真係見人見智
Nvme mlc m2 有齊一定最好
唔要mlc 有m2 nvme 都去啦

你依款好似比較貴
小弟budget有限

唔該曬巴打

兩款板平均只係差$250
功能上差一截
bandwidth，pcie lane 唔同，仲閹咗usb 3.1

巴打介唔介意比個名我 因為我search起上嚟都有幾款 唔清楚邊隻

我都冇乜心水介紹
你可以上珍寶嗰網check 吓你需要啲乜同埋價錢

啱啱睇到佢有組合係 Msi z370 a pro+adata 2666 MHz 8gb+i5-8400=$2795
好似都幾抵 塊板原本都要800up
唔知巴打點睇呢？

z370 a pro 算係msi 最入門嘅z370 板
不過我散買都係差唔多價

對比差唔多價錢嘅asus PRIME B360M-A 多咗pcie lanes, 但係少一條m.2 slot 同埋無type c 頭
個組合唔算特別抵

總結：呢個價錢大把選擇

計落應該平少少掛 我會再睇睇
另外一問msi顯卡推唔推薦
唔該曬巴打

Msi 顯示卡 睇下個箱
比較大張

msi z370個塊感覺好伏...
睇過官方自稱礦板

查實樓主可以諗下顯示卡筆錢hold一下
你可以諗成1xxx$~2500$左右既預算用落其他到
譬如ssd
或者hd可以闊佬d 要hgst
ram都可以直接衝頂要2666+兩條或者
你cpu同版都可以要k版+z版
但最實際咁講 我覺得呢筆錢,可以當做等11x0 新版顯示卡

當然等既期間
你部野真係得內顯用同埋雞雞地好辛苦係事實

睇下個箱姐係咩意思

放唔放得入

希望成部機連卡$6500左右內搞掂就算
雖然我都知顯示卡而家買真係好傻仔 出左新卡會平返
不過真係會等死
唯有而家左計右計砌部最花算嘅機出嚟
萬分感謝巴打

好 我會留意下
效能上msi還好？

顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
罰抄

借位問下巴打們意見，到底asus prime b360m-a好啲，定係技嘉ga-b360m-d3h好？

asus msi giga
打死不要giga

1050ti 差價將ram升兩條3000mhz嘅8gb
反正2666mhz差唔多價 不如要3000mhz

budget不多就求其買隻好少少嘅ssd放Windows同pubg r6

gigabyte板 真係咁差？

個人唔鍾意
一嚟用料冇asus好
二嚟我覺得好易斷 之前差啲啪斷

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1390
主機板
- ASUS PRIME H310M-E $580 SALES
$630
顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1050 Ti GAMING X 4GB GDDR5 $1750
RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB $1420
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Samsung PM961 128GB NVMe M.2 SSD $570
機箱
- DeepCool TESSERACT SW Blue ATX $309

產品: $6783

呢個budget我會咁玩
1060唔上6gb我寧願用1050ti

1060 3gb係咪唔太掂
因為我睇過話1050/ti好似唔夠舊代9XX嘅好用 咁我就一心諗住買再勁啲應該夠做
同埋巴打係邊到睇到價錢 見唔到依款底板有平
唔該曬巴打 我會再睇下

3同6分別係
個ram數
有d大作 1066都勉強推到中高階
試問1063...你諗下仲要cut一半

買料格價
可以睇中田官網
x奧
x記
均真d

同埋上落幅度黎講
3c既中x田comdex > 法x=tx
現今價格係
t記>中x田=法x/cxxdex
論方便一定係
t=法>中/c

如果我選
2018/4月29既今日我會去法砌一部無ram無顯既機
出3c買ram買卡

我比較玩得多連線game 畫質我自己都習慣曬全低 所以砌完上到中高已經好ok
巴打你覺得1050ti條list如何？(winnie巴打唔好介意 純粹多個人多個意見 )
我都有諗過喺法奧到砌7成 出去買埋 不過點解咁specific話429嘅你 係咪有咩意思
唔該曬巴打

有冇必要上pm961
俾我會揀mx300 275gb

依家m2 年代
仲sata ssd

仲有
塊板support 到3000mhz ram 咩？

如果無咩特別要求1050TI 同1063都好夠
只係後面你玩勁抽野可能會傷D咁
講429係因為呢期電腦波幅好似股市過山車上上落落

有時會貴左
有時會插水
所以MARK清楚日期講 唔係後面升左 俾人屌就唔好
不過跌既可能只會愈來愈大愈來愈多,因為最近特別多利好玩家方面既消息

執返靚仔D俾樓主諗啦

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i5-8500 3.00GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151$1550

主機板
ASUS PRIME B360M-A$850

顯示卡
ASUS Strix GeForce® GTX 1050ti OC edition 4GB GDDR5$1599
我見同款既中田有唔少同級1290$
認真你急要,買就買兩風扇既,對散熱好
同埋BUGET所限,你可以諗下壓低其他
多一百幾千谷盡顯示卡會最著數,就算唔上1066,1063都盡量上,RAM值係輸1050 1GB 但內裡既餡係1066既級蚊

RAM
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram$730
中央田有ADATA XPGZ1 兩條1350$
單條ADTA P字頭單條 669$ 樣衰少少

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
$445

HDD

SSD
Samsung SM961 256GB NVMe MLC M.2 SSD$940
簡單直接講
查實NVME M2係最緊要
同埋你激數12X好快爆
想壓預算就呢度落力

機箱
Sharkoon VG5-W(Blue)藍光$320
推你呢隻箱唔係為咩
純粹前面2扇 有光

光碟機
ASUS 24x DVD Writer$130

服務:
產品: $6564
砌機: $80
總額: $6644 (呢個計價係T記價,總數係第一行相加,其他樓主斟酌+-啦)

1050ti 同1063差50%

因為個人覺得ram對pubg好重要 寧願cut咗張gpu都想上16gb

cpu用返8400得唔得？
我諗我應該喺hdd sdd到cut budget去顯示卡到 睇過啲實測都有啲分別咁
唔該曬巴打

如果我打pubg真係純粹打機唔做其他嘢 會唔會需求無咁大？ (可能我對ram有謬誤 請指正)

而家應該係板 ram 卡嘅選擇
唔該曬樓上咁多位巴打先

正常list

可以

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$1390

主機板
ASUS PRIME B360M-A
$850

顯示卡
MSI GeForce® GTX 1060 ARMOR OC 3GB GDDR5
$2120
中田賣緊1799$

RAM
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
$730
都係個句 換adata 669 或者1350既xpg兩條 我會選xpg

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
$445

HDD
搜索/加入HDD

SSD
Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD
$765
都係個句 nvme m2 mlc

機箱
Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
$320

光碟機
ASUS 24x DVD Writer
$130

服務:
產品: $6750
砌機: $80
總額: $6830

盡cut既話
我計過度 ram換669$ram 中田卡1799$
可以慳多382$出黎
總數係6368 (唔計砌機費)

有個低能問題 hdd係咪都要買？
真係唔太熟hdd ssd嘅運作
anyway依條list 萬分感謝巴打兩日嘅幫手

hd無法推
東爸上兩年有台仔講災情
今時今日有埋港仔講3tb版都有

wd藍標轉綠標生產線
sea基出哂名垃圾

剩返hgst除左貴,係好用同實淨但都就黎比wd殺

你有需要收av 收hg
可以執隻wd 藍/紅/黃
但認真個句
扣到應一應個382$搵中央田砌
你都係優先丟返落vga >ssd / ram上去好過

普通玩game人士
除非真係性慾強先會塞成幾tb野

我諗都要買返個 睇返自己部機都用唔少
利申已經無down av
我諗我應該係T到砌 ram同卡係中央田到買

我仆街d講多句
法x同中田有網站
記得格清楚先落單